又俾外國人以為林奠做左野喇....

Hong Kong closes China borders as Wuhan coronavirus spreads

鑊鑊都係咁fake 鳩人，濕鳩政府

賤格政府

林奠個思路真係好撚易捉摸
有咩事都會睇下刷唔刷到鞋
刷唔到鞋就
做啲唔做啲/做啲類似但其實係魚目混珠嘅野
咁撚樣就考到第一返嚟

要英文版講返冇治到本

條友根本反社會人格精神分裂